環球時報總編：中国大學應授何君堯名譽博士

立法會議員何君堯近期爭議言論不斷，遭母校英國安格利亞魯斯金大學褫奪名譽博士學位。與何君堯惺惺相惜的北京《環球時報》總編輯胡錫進建議，內地大學應該積極考慮授予何君堯名譽博士學位。

胡錫進在微博說，何君堯當選立法會議員以來，其愛國愛港的鮮明態度受到香港激進反對派百般攻擊。反修例風波以來，他家的祖墳被破壞，一個辦公室遭到攻擊，現在英國的大學又站出來剝奪他的名譽博士學位，顯然都是沖著他的愛國愛港立場來的。

胡錫進建議，內地的一所大學可以積極考慮授予何君堯名譽博士學位，以表彰他從事律師業務和履行香港立法會議員職責的卓越表現。從趨勢上看，中國很多知名高校在世界上的影響力越來越大，根本輪不到英國隨便一所大學拿榮譽博士的頭銜對中國的事情評頭品足。

https://www.singtao.ca/3880428/2019-10-29/news-【Kelly+Online】胡錫進建議內地大學授何君堯名譽博士/?variant=zh-hk&appedition=vancouver

哈佛
哈爾濱佛學院

福建大學

北大青華

福福福福福建大學

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑

網上購買
Royal British Legion

M&S Online

根本輪不到英國隨便一所大學拿榮譽博士的頭銜對中國的事情評頭品足。

Btw係咪串緊何妖

表彰他從事律師業務

贊成人棄我取(垃圾)

柒多鑊

廢物利用，環保♻️

授多幾十個啦

亲，買十個榮譽學位打折哦。

即刻諗起孔孑和平獎

清華大學博士

支持

咁胡生要諗下點解何妖要間英國野雞都唔要你地

香港不包邮的亲

Binc

直頭要比佢做國家總書記喇

又做神俾班支狗拜

孔子和平獎

亲，買十送一喔！

佢一早被全港市民授予榮譽食屎名銜喇

唔係咁多人有㗎咋

得喎，啱晒佢啦
佢平時實好撚爛口
問佢邊度畢業
佢可以講Fucking University
滿足晒佢

雙雙雙雙碩士學位

有個佛字應該已經俾刁總拆咗

福建大學調理農務系榮譽食屎學位

佢老味聽到都覺得有霸氣

笑撚死

上面成千大學，同一日一齊俾榮譽博士佢，仲唔威威以後張卡片要A4紙咁大張

大陸就係咁得意，做過既壞事唔講，一句愛國愛港行為就岩晒啦。黑社會都有愛國愛港嫁，721都係愛國愛港嫁

授定售啊

Fucking U

強烈支持內地每一間大學都要俾個博士何妖

邊間唔授就係唔愛国支持港獨

十里山路特約贊助

法學博士

仲落井下石

唔爭在俾佢做埋：軍委主席、國家主席、總理、人大委員長、政協主席、中紀委書記、最高法院院長、最高檢察院監察長、國家監察委主任

最後做埋黨主席

G持

人大提議:幫全港建制派議員增設大學榮譽博士學位，以表彰各位 [杰出的成就]

諗諗下 愛國愛港光頭sir都需要

預咗支那下流大學輪住頒畀條契弟。

人哋見到佢係DR笑得仲金

呢兩間垃圾連日本既東大京大都追唔上
就算把啦

[行動]10.31太子/老蘭/BilzzCon 11.2維園 11.5V煞日 11.9柏林圍牆 11.11停戰記念日

屌 以為係老衲post
環球時報老衲化

係咪死亡恐嚇學博士？

推

比博士學位佢呀 14億同袍

721

比晒支那d大學佢都無用

返強國執葉

胡錫進咁樣即係支持佢721既行為

佢果間Anglia Ruskin 出名垃圾
同oxford brooks齊名
係劍橋市但比佢呢d英文都唔太識既人讀
不過大陸既學位更流

快啦

Anglia Ruskin 又真係隨便一間大學

哈哈哈爾濱大學

亲，假一賠十

雙雙雙食屎學位

齊齊哈爾同鄉會林天光紀念大學

中国學位真係狗也不屌

名譽掃地執葉博士

成三萬個有喎

成為大陸博士 指日可待🤗

要啦

天下兵馬大元帥唔封個

啱呀支那人就要番支那學位啦

青華美國佬起嫁

敵人反對我擁護

去天安門搞個撐何妖集會先

蚛蟈真係資源回收筒嚟嘅
成日回收香港唔要啲垃圾

呵返

叫哈爾濱佛教大學 簡稱哈佛 整個永遠懷念博士比條友啦

絕對支持，最好頒埋孔子和平獎

證明寫依篇野條友應該冇讀過書

連高等教育個系統都唔識

中共學位有撚用咩
無認受性

拉

俾佢啦

比埋毅進仔喇唔爭在

岩呀

俾人睇下你頒得幾兒戲

人地何君堯本身就係睇唔起中國既大學先去外國讀,你而家比個博士人有春用咩

淘寶應授何君堯名譽博士

how do you do

支持佢領中國大學頭銜

岩佢啦
褔建大學

完美結局

從趨勢上看，中國很多知名高校在世界上的影響力越來越大，根本輪不到英國隨便一所大學拿榮譽博士的頭銜對中國的事情評頭品足。

姐係串鳩佢母校野雞？

支持哈爾濱佛教大學（哈教） 授佢一個調理農務系博士

原來大陸啲學位咁廉價

Junius Ho
Funcking U

你頒左都要何議員肯寫出黎先得㗎，人地擺明要英國野雞都唔要你中國名校啦

支那人真係小學雞到一個點
玩學位攬炒?
到時啲仲想玩讀書移民嘅支那人多得who屎煎條粉腸唔少

同孔子和平獎一樣
都係攞嚟打飛機

我仲係博士要錢買添

希望唔會好似葉劉淑儀一樣死亡之吻啦

哩2間唔會喇 係黨高層先可以拎名譽學位

屌
真係逢敵必反
佢地係咪要去到我地話疴屎技持反送中
佢地就會搞個唔疴屎大集會

佢就想

咁中國人又死過去英國讀書

全港咁撚多人自稱愛港愛國,係得你何妖家墳不保
乜撚野沖著愛港愛國立場呢?
大陸邏輯ON撚79

唔差在比埋孔子和平獎 對何博士在港發動721既肯定同支持

中國法律博士做唔到香港執葉架喎

要嚟把撚咩

江門交通大學

江交大

是日笑話：從趨勢上看，中國很多知名高校在世界上的影響力越來越大

精神病院應授予何妖榮譽院友

咁似台灣仔恥笑韩狗嘅方法

老衲不嬲學環球講嘢語氣，似係正常

先比胡石俊

最好快啲做

全世界都會知道中共係擺明同西方對著幹
何妖又會攬住個中共學位都唔知好嬲定好笑, 離大灣區又近一步

中共高考教育資訊網站「上大學網」先前已公布5批假大學名單，數量達401間。該網站日前再度公布最新一批假大學名單，讓假大學數量再增30間，累計達431所。

頒個清華博士俾佢啦

我覺得中國學位應該要所有學位都要頒俾何妖 以特顯佢有幾愛國

何君堯昨晚在Facebook直播反擊，但未有明言自己的學歷，只稱「你唔好理我出處係邊度，總之就唔係野雞。」又叫質疑他學歷的人「如果你批評我嘅，你望吓你自己個學歷喺邊度先...你對社會嘅建樹喺邊度先」。

唔係野雞點解唔肯講呀？
我未見過啲人係Cambridge Oxford 出嚟
唔會唔同人講喺邊度出嚟

同習近平同學歷

甘有影響力？點解仲有甘多學生去棄高考，報洋試呢？唔g係香港讀緊嘅個班nds係咪讀完香港個degree就回國呢？美國佬嘅學貸靠中國嘅學子去填。